台灣一個時事評論員講既野

我覺得講得幾好
可以睇下依家外國對香港既睇法同定位
但最好睇哂 因為佢講d野開頭同後面有d估唔到
仲引用埋波斯灣戰爭 幾有point

但無講香港會點 ????????????